818出動啦屌，呢兩個月來我見到既係香港人既愛呀

核彈都唔割，
今日核彈都要出呀！！！